［求救］養蛇專家請入

最近條蛇唔食嘢，覺得唔對路一上手發現個肚黑咗

應該點算好？

冇錢睇獸醫，求下大家幫幫手

推

佢係咪冇平時咁活躍 同埋輕左？

一樣咁活躍一開蓋就走出嚟，但的確輕咗，個肚好似鬆過之前

個肚仔冇之前咁光滑，黑咗啲位摸落好似枯葉咁

繼續推

同埋好似好驚青咁

唉臨瞓一推

瞓唔著一推

比隻灰衫狗搞到推唔起
死黑警

無錢睇獸醫
咁學咩人養寵物呀？
養寵物 一向都係貴喺個醫藥費
萬一佢真係有咩事 咁係咪喺度等死？

我哩個月為咗一啲事辭咗份工 唔使乜都同你講啩？
你幫唔到手就返出去啦，唔該晒你幫手推post

睇得出你嘅寵物對你有幾重要
幫你推post有咩所謂 廢事你自己喺度推推推啦

走啦，唔想同你嘈
你啲女人就係麻撚煩，唔養都養咗，份工唔辭都辭咗，條蛇唔病都病咗，咁你想點樣？ 你搭時光機返八年前叫我唔好養囉
留兩個言連少少貢獻都冇 啲閪女人就係咁，又口多又冇建設性

咁驚青，禽日去過灣仔警總？

呢個真
其實換過說話態度已經唔同哂
問:不如去睇獸醫？上網問作用不大
咁咪算 第一句就話人無錢

做男人做到你咁垃圾 少少積蓄都無仲咁大聲
8年啦 我隻狗3年都特登儲開一筆錢係比佢備用
都預留咗幾皮比佢有咩急事用啦
我一年前夠辭咗工 唔好講到辭咗工好可憐啦！

係樓主自己要利申自己無錢睇獸醫先
即係都表明咗 無咩都唔會帶佢去睇醫生
咁講真 大家只可以根據佢講嘅嘢比意見
但獸醫先係最幫到佢

八年前仲係中學雞
都唔知你想點，個post 講蛇你又講你隻狗 唔識就走唔好搞事啦
狗就話拖住抱住攞出街啫 唔通我攞住條蛇出街咩？太光太嘈會嚇親佢你知唔知？

咁你由佢病囉 講就講咗 你硬係要駁都無計
除咗真係見到你喺度推推推
我又唔覺得呢個post有好多人幫到你呀
你話你嗰隻係貓 就會好多人幫你
叫你搵獸醫睇 無錢
又鬧人無貢獻 起碼check咗知咩事
就算基本診金都比咗先 又攞唔出 定唔願攞 唔清楚
醫生講咩 你再update上嚟 你可以決定唔喺獸醫度醫 但起碼會有人建議你點做先！
又要話人哋唔識 又話驚嚇親佢 咁多藉口
同埋 關我隻狗咩事？蛇同狗 就唔係寵物咩？
無論係咪屬於同一種類 有病就係要醫
而家係屌緊你咁大個人少少積蓄都無
我自己都係做咗兩三年嘢 都有幾皮係for寵物用
我就係知佢哋有咩事都要錢
你真係寧願死馬當活馬醫 都唔願用多少少錢睇醫生？
所以我第一個留言已經講 萬一比你想像嚴重咁點算

上網search
有d似Scale Rot
但你條蛇好似深色d 似血色
利伸：我都好窮，好驚d龜會病
如果真係病左，應該會借錢睇落去
最多之後慢慢還

Scale Rot is a colloquial term for a range of conditions affecting the skin of reptiles which results in severe infection.

Blister Disease – This form of scale rot is often seen in snakes, particularly semi-aquatic species such as garter or water snakes. It can however occur in any species which are exposed to a persistently damp substrate or soiled substrate. The outer layer of skin develops blisters which becomes secondarily infected with environmental bacteria. These can progress to envelop the whole of the ventral area of the snake and lead to septicaemia. Occasionally this may be caused be fungus rather than bacteria.

我自己都覺得似 但又怕佢腸有事，因為係近排泄口嗰邊先係咁

樓豬問親人朋友借啲錢帶佢去睇醫生
記得態度要好